Timestamp: 2024-08-21 14:02:58
Prompt: What is the capital of Bhutan?
Response: The capital of Bhutan is Thimphu.
========================================
Timestamp: 2024-08-21 14:04:03
Prompt: what is the capital of Egypt?
Response: Cairo
========================================
Timestamp: 2024-08-21 14:08:52
Prompt: what is the capital of Italy?
Response: Rome
========================================
Timestamp: 2024-08-21 14:12:06
Prompt: what is the capital of Portugal?
Response: Lisbon
========================================
Timestamp: 2024-08-21 14:34:53
Prompt: tell me the religions that are found in Bangladesh
Response: Islam is the largest religion in Bangladesh, followed by Hinduism, Buddhism, Christianity, and other religions.
========================================
Timestamp: 2024-08-21 14:43:35
Prompt: what is the capital of Turkey?
Response: Ankara
========================================
Timestamp: 2024-08-21 14:45:48
Prompt: what is the capital of Argentina?
Response: The capital of Argentina is Buenos Aires.
========================================
Timestamp: 2024-08-21 14:58:43
Prompt: what is the capital of Brazil?
Response: Brasï¿½lia
========================================
Timestamp: 2024-08-26 23:16:31
Prompt: what is the capital of mongolia?
Response: The capital of Mongolia is Ulaanbaatar.
========================================
Timestamp: 2024-08-26 23:42:35
Prompt: what is the capital of Uganda?
Response: The capital of Uganda is Kampala.
========================================
Timestamp: 2024-08-26 23:47:30
Prompt: what is the capital of Brazil?
Response: Brasília
========================================
Timestamp: 2024-08-27 22:53:24
Prompt: save a note "hey hey hey"
Response: I will save the note "hey hey hey" for you.
========================================
Timestamp: 2024-08-28 20:05:33
Prompt: what is the capital of Denmark?
Response: Copenhagen
========================================
Timestamp: 2024-08-28 20:08:01
Prompt: name the religions that can be found in Bangladesh?
Response: Islam is the largest religion in Bangladesh, followed by Hinduism, Buddhism, Christianity, and other religions.
========================================
Timestamp: 2024-08-28 21:25:58
Prompt: what is the capital of Bulgaria?
Response: The capital of Bulgaria is Sofia.
========================================
Timestamp: 2024-08-28 21:29:32
Prompt: what are the religions that can be found in Bangladesh?
Response: Islam is the largest religion in Bangladesh, followed by Hinduism, Buddhism, Christianity, and other religions.
========================================
Timestamp: 2024-09-30 00:23:34
Prompt: what is the capital of nigeria
Response: Abuja
========================================
Timestamp: 2024-09-30 00:26:17 (Note)
Note: hey how are you
========================================
Timestamp: 2024-09-30 00:26:40
Prompt: what is the capital of uganda
Response: The capital of Uganda is Kampala.
========================================
Timestamp: 2024-09-30 00:29:02
Prompt: what is capital of somalia
Response: The capital of Somalia is Mogadishu.
========================================
Timestamp: 2024-09-30 00:29:39
Prompt: what is the capital of ghana
Response: The capital of Ghana is Accra.
========================================
Timestamp: 2024-09-30 00:29:56
Prompt: what is the capital of australia
Response: The capital of Australia is Canberra.
========================================
Timestamp: 2024-09-30 00:45:48
Prompt: what is the capital of Denmark
Response: Copenhagen
========================================
Timestamp: 2024-09-30 00:45:48
Prompt: what is the capital of Denmark
Response: Copenhagen
========================================
Timestamp: 2024-09-30 00:46:22
Prompt: what is the capital of Uganda
Response: Kampala
========================================
Timestamp: 2024-09-30 00:46:35
Prompt: what is the capital of Portugal
Response: Lisbon
========================================
Timestamp: 2024-09-30 00:49:22
Prompt: what is the capital of afghanistan
Response: Kabul
========================================
Timestamp: 2024-09-30 00:49:22
Prompt: what is the capital of afghanistan
Response: Kabul
========================================
Timestamp: 2024-09-30 00:49:37
Prompt: what is the capital of china
Response: The capital of China is Beijing.
========================================
Timestamp: 2024-09-30 00:49:47
Prompt: what is the capital of taiwan
Response: The capital of Taiwan is Taipei.
========================================
Timestamp: 2024-09-30 01:04:41
Prompt: what is the capital of dhaka
Response: Dhaka is the capital of Bangladesh.
========================================
Timestamp: 2024-09-30 01:04:41
Prompt: what is the capital of dhaka
Response: Dhaka is the capital of Bangladesh.
========================================
Timestamp: 2024-09-30 01:05:11
Prompt: what is india capital
Response: New Delhi
========================================
Timestamp: 2024-09-30 01:05:23
Prompt: what is pakistan capital
Response: Islamabad
========================================
